[支持香港警察] 大家同我一齊表揚呢位警司得唔得？

利申先：我愛香港 我支持香港警察

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

有冇佢電話或者地址, 我想表揚下佢

推

推下先

再推 齊齊表揚

我要表佢

齊齊表

推，又一個朱經緯

Tui

豬經緯都話佢冇罪喇， 俾佢更暴力多的是

唔准你咁話佢

莫Sir叻過朱經緯好多

麻包袋

佢應該返大灣區做城管

想享受香港人比佢嘅福利
但唔識尊重香港人

呢條撚樣差唔多次次直播都有佢份
次次都失撚哂控
真係以為旺角佢話事?

真係

想唔認得佢都唔得

仲有尋晚佢帶頭開槍射平民

佢係指揮官

真係想點都得

叻仔

打佢老母閪